818 sak baau gong dou!!!!!

Ng ho focus hai pai deoi
Yong zeon so yau bang fai big baau gong dou!

Tui

sau dou nei!

推 818大遊行 五大訴求缺一不可

Hing hing yat tui

Ng dai sou kao kuit yut bud hor

Do ze nei bug gwo p pai tui ng dou

bao

TUI

Wt 7 u say ar ching

lum ha yau mud method catch ghost la~

SI DOI GAK MING

P pai tui ng dou
Bat gwo yung gong nui ping yam hai ho fong fat

tui

Tui Baau

Tai dou ngo ho neng seng fu

Guong fok heung gong

Tui bao kui la

Kwong fuk heung kong si toi kap ming

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

Begg bao gong dou! Tui!

p pai tui

818

BONG TUI~~~

Wong tin gik saak

ngor dei ting yaat gin
yat chai sak baau gong dou!!!
ng dai so kau
kuet yat bat hor
gwong fook heung gong
see doi gak ming

Pai dui yup Wai Yuen
Pai dou ng g hui jor bin

3 mo wo diu lei lo mo ar pok kai

diu ho L nan duk

Ho!

ngo mo yeah gong

ngo ting yat yiu gin dou nei dei

Tui Kui lo mo
Ting yat yiu dou
Sak bao kui

wa, yau hai do ban yuet nam yan, Bat lau dung laai

切記離水車一百米 斷手斷腳好大鑊

Tung yiiiiii